《緊急》 一句講哂 聽日1點定8點遍地開花

緊係1點啦 假日話左1點 最多遲少少2點 夜晚d舖都關哂就冇影響 日頭又安全d
夜晚好d涼爽d

推

補圖

幫手推呀 10

9

8

7

夜晚啦